我地曼聯個牙瘋算唔算出道即巔峰

講樣 勁似垃輸福特
講球技 勁似垃輸福特
講速度 勁似垃輸福特
講盤球 勁似垃輸福特

以後傾新世一時除左夏蘭特 麥包皮之外 仲可以加埋牙瘋...

冰個牙瘋

a mad

弱智？

媽的

智將